想買個負能量驅散器

將不安通通驅除

矛事的

加油

好耐無負能量

自言自語 十連

應該話都無咁易

同問

I

今次真係要好好開始

祝福you

做我奴才

對住個海大叫
好有用

訓覺會有用D

晚安了

聽日outplay

依到就可以講你啲負能量出黎啦